有對窮父母，你問我答

隨便問

幾時死？

屌你99%連登仔都係㗎啦，有撚好問

你問我定父定母？

連登唔係個個過百萬身家咩？

百萬咪玩啦起碼千萬啦

冇，因為佢哋覺得細路仔食住都喺屋企，根本冇洗費

不要再說了，好撚自卑

發生咩事令你開呢個Post?

重刷啦垃圾

條女嫌我窮，嫌我住公屋

真心諗過，ching有咩高見？

叫條女收皮啦

巴打盛行？

仲讀緊u，乞食科

我有資格？

仲有冇問題？

個個連登仔都係咁架啦

識大把公屋仔發奮圖強搵好多錢

你依家開始努力未遲

200億先係中產，咁上流過緊咩生活？
明明人好渺小，住屋一個豪宅就夠，食嘢胃口又唔係無限，究竟佢哋點食點住先洗得哂啲錢？

點努力法？有冇例子？

果然連登個個有錢仔

窮成點？
父母學歷 思想如何

綜援 冇學歷 思想守舊

出黎做野後會唔會比好多家用佢地？

未出嚟做嘢，睇下到時搵幾多先

條女點嫌你窮，點解你咁都忍到唔飛佢

因為寂寞

窮成點呀你

由細到大咩都冇，好自卑

me too . 思想守舊真係無撚得救

有公屋住未輸得哂
提提你第日唔好比咁多家用
唔係你一世唔洗向上流

屌你係咪假膠黎 香港地邊有人咁窮

我之前咪同你一鳩樣，小學仲係住係山邊自己起既木屋，唔好話打風，落雨都好煩個種。咪又係靠自己努力一步步咁行。
因為窮先要比人更加努力，因為無關係先要比人做更多野。好彩係我畢業時正正係金融風暴前，起薪點算高，遲一年既話起薪底兩三千 。做左三四年都叫做到小頭目，之後做生意，一個人慢慢挨，而家叫有車有樓有老婆。最重要係你把握到個機會，我當年就係靠六合彩賺第一桶金 。

由細到大，老師同新聞都話香港經濟已經起飛，成為國際大都會，欣欣向榮，一國兩制，背靠祖國，嗰陣時我都以為香港冇窮人

你老母係咪肥絲大隻？

普通人

點睇又窮又廢個d父母？

九十後
一路以為自己屋企算窮
但出到黎做野，先發現呢個社會真係有人窮過自己好多
原來咁多同事住公屋
咁多人單親
大開眼界
原來自己係幸福的一群

窮可以好多原因，如果後生博殺過，跌低咗，我會敬佩佢哋，但如果因為安於逸樂而冇爭取過，我會睇佢哋唔起

我就係老豆對親戚闊佬，以前大陸有廠，冇條件俾曬間廠俾我表哥，係澳門同大伯買樓，又冇條件想轉名俾人，好彩我老母叫停左，沙士岩岩完又賣左兩層樓，而我屋企則住公屋，我連自己房又冇，自己屋企成死慳，一家人旅行未去過，星期六日屈係屋企，眼見親戚既仔女都有自己房，表哥有車又有樓，有時真係睇到我好心up,都話曬九代單傳，老豆幫親戚，到依家仲霉撚過啲親戚

一樣 不過冇你老豆咁威水 , 但都係當初有大半份糧都俾大陸親戚 , 而家人地個個有車有樓我就得一對負擔

我老豆未生我之前都好闊綽，佢話嗰陣會日日派利是俾人，有錢會瞓唔著，驚俾人偷，諗番真係抵佢窮死一世